點睇南韓班打女人oppa&整容淫娃都要共享做中国人既尊嚴同榮耀

霧霾害慘南韓！文在寅要找中共談判

真的是受不了啦！南韓近日身陷霧霾陰影，大部分地區已經超過6天，細懸浮微粒(PM2.5)都嚴重超標，就在昨天(5日)，首都首爾的PM2.5平均濃度，竟高達150微克/每立方公尺，突破有觀測以來紀錄，也成為南韓首都「史上最嚴重霧霾」災害。對此，南韓總統文在寅已要求政府相關部門，將與中共方面展開討論對策，希望減輕來自中國大陸的霧霾影響。

據《韓聯社》報導，南韓許多地區，都持續籠罩在霧霾之中，且已連續6天被迫採取應急減排措施，前天(4日)晚間，首爾的PM2.5濃度飆升至年均數值的8倍，昨天(5日)中午，其PM2.5平均濃度更達150微克/每立方公尺。青瓦台發言人金宜謙今表示，總統文在寅已指示政府相關部門，與中共政府討論並製定緊急對策，希望將來自中國大陸的霧霾影響減少到最低程度。

文在寅希望中韓可以合作，在黃海實施人造雨，讓飄向半島的汙染物減少，還指示與中方聯合建構霧霾預警系統，考慮提前關閉運轉30年以上的老舊火力發電站等。

抵死

因為朝鮮族都係中華民族，所以南泡係支那不可分割的一部分。

中国=世界禍根